林鄭落區的陷阱：阻斷流水抗爭！

轉載

【林鄭落區的陷阱】
林鄭話嚟緊會同司局長一齊落區，呢個就係佢所講嘅「對話平台」。
我之前節目一早預測過佢會咁做，點解咁做？係為左阻斷「流水抗爭」。

因為現在的示威時間與地點，完全不可測，黑警疲於奔命，突發狀況也容易將更多巿民街坊捲入其中，讓抗爭一方不斷補充新血。

定期落區，可以將示威定時集中係落區地點，只要截停港鐵巴士等交通，隔離示威區域，就可以集中鎮壓，又可以讓其他巿民及早知悉示威爆發時地，及早避開。

落區十幾廿次，連續進行大規模拘捕，期望可將流水變死水。

這是林鄭落區的如意算盤。
不過，只要大家無視她的落區，這個算盤就打不響。

另外，參與林鄭政府的對話平台，等於認同了政府正在跟進處理，除非你打算襲擊官員（我不主張），否則到場示威，也算是參與對話，等於幫政權buy time、維穩。

在和平時勢，政黨到咨詢會場示威，表態一下爭取選票無妨。如今，黑警的鎮壓，已到達危害性命的地步，現在不應與極權建立任何對話關係。

所以，應該完全無視林鄭落區！
趁佢落區，大家應該去其他區遊玩～

有理

無視！

只要大家無視她的落區，這個算盤就打不響。 <-- 跟住就會比人話，唔對話的是你們一方

公子獻頭？

佢呢步好蠢

你落區比d一堆警察圍住
和理非可以再圍果堆警察

勇武係其他區玩

仆街林奠

推

五大訴求，缺一不可
制度不改，黑警不懲，民憤不息，抗爭不止

無視？垃圾桶啦

垃圾桶

落區小心比人丢落垃圾桶

雖然好憎黃洋達
但呢篇文合理